有冇藍芽5.0 USB 推介

用緊隻4.0, 連無線耳機
得2尺距離都疾下疾下

lau ming
有冇牌子 或者 產品 推介？

關唔關耳機事?

耳機連iphone 藍芽好正常
連電腦藍芽就經常疾